啲死肥婆入一入黎

好撚逼呀出番去啦

估唔到你係咁嘅人 對你好失望

我係

sorry

無咩事我出番去食野先

有咩問題？咁真係逼呀嘛

仲唔出番去

唔想再同你講野

88～

🐷

不入了

你都唔肥

cat girl 咁

Catgirl瘦到嚴食症咁

你識左個翻版cat girl?

笑出聲

識佢真人 講野好低b

sorry :(